大家唔好咁開心住 七警實上訴減刑

實話原審判得太重要求減刑

坐左先講啦

斷正再上訴即係比市民笑多一鑊

坐返幾個月再講

上訴有機會加刑架

冇悔意，改判三年

得我一個失望？
兩年點都唔撚夠啦 你班港豬階段性勝利？

我屌你老母係又港豬唔係又港豬
明明開心野黎 開心住先唔撚柒得

你覺得個官唔係頂住好大壓力去判2年既咩，原本肯定仲判得輕，有2年已經算係咁上下

好開心呀 好耶 就會一個月我都濕撚晒

邊撚個話夠呀
你係咪覺得眾人皆醉？
依家要班撚樣起碼肯定有案底冇長糧先啦

咁不如唔洗坐啦 咁唔重要

無交替控罪嘅話直頭甩身

邊個話唔重要
我夠想佢地終身啦
依家佢地會上訴分分鐘輸再加監

痴撚線
咁都叫階段性勝利
點撚樣先唔叫港豬呀

自我陶醉 揸住少少野打晒飛機呢啲叫咩

老老豆豆個結果都算合理啦，又唔滿意不如坐終身呀？

上訴會加監架咩?

利申 中五畢業

即時入獄?

死不悔改。坐多一年

香港上訴好似唔會加刑

to 中學雞

【本報訊】著名呼吸系統專科醫生潘醒華的母親王琦，串謀香港中文大學博士生張家和，以情慾片段勒索宗教團體老職員巨款一案，王琦、張家和兩人先後被定罪判監。王不服定罪和判監五年，提出上訴，律政司亦同時申請覆核刑期。上訴庭昨天駁回王的上訴，但接納律政司要求，將王加監至六年。

犯案如「謀殺靈魂」
至於因勒索款項630萬元而被判監四年的張家和（30歲），去年亦曾就定罪和刑期提出上訴，律政司當時也提出刑期覆核，結果上訴庭亦駁回張的上訴，並加監至五年三個月。
上訴庭昨天同意控方所指，王琦的所作所為對事主有如「謀殺靈魂」，事主因之造成的焦慮須反映於判刑上。雖然在王琦受審的案中，並沒有提到實際勒索款項的數額，但肯定數目龐大。
上訴庭認為，作為案中主謀，王琦的罪責不應較張家和輕，再加上王在審訊中並無就事實作任何承認，故駁回其上訴，並需加監一年。62歲的上訴人王琦被控兩項串謀詐騙罪，指她於2009年4月1日至5月22日間，勒索宗教團體老高層X和同事Y金錢。
案件編號：CAAR9、CACC396/11

一日柒三次